男警昨晚疑因偷拍裙底被捕 今晨藍田墮樓亡⋯都該死！沒有一個是無辜的！

A current employee in the police force was arrested for disgraceful crime nature and choose to COWARDLY ending ITS dirt shit life... 💩💩💩

Yet, all, each and heavy of those sex rider and those bastards are innocent, and they should all rot to hell!!! Every and each of them, they all PK like their head... PK!!!

自push 1/10

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

唔係咁開心呀?!

3 萬thx

真?

真